覺唔覺啲猁狗比人恰到上心口淨係識係狗竇開個押韻topic當還擊好冇用

猁狗冇一個是蘑菇的

忍肉-重 季尾重奪英超個陣再同佢地算將

yes

呢期你地車仔威威啦

佢地心中都驚緊自己將會做六弟唔敢太串

咁應該典牙

樓豬出糧出狗糧

屌你老母
邊個再串樓主即係同我過唔去

飲油狗

U on9